身為一隻巴迷 我都有少少驚拉舒福特

畢境英國土炮都幾counter我巴

Ching真人有囡攬唔洗驚啦

我地巴迷一向成地女
#醉酒(右閘)._.

我比較驚連加特

爆閘

原來巴迷多數冇女

屌你老母我地巴迷一拖二

又踢爆

你仆街啦放針狗！

我地巴迷一出街班女都濕

你吾係利迷？

我係 不過我識啲疤狗仔都有女

我嗰日著我件落場版去蒲 即刻畀女圍

ching係咪著狗衫

a09